真係柒到飛起

屌你我以前以為 ‘ lm係老母’
啲friend又唔講我知我解錯咗，原來係留名
係一次Facebook見啲人打lm我咪懶叻打「老母」上去
跟著就柒到del都del唔切

老母

lm

勿相認

00後先會犯嘅嘢

樓主夠18歲未

夠啦

10/10